大家係咪攰啦 收貨啦

？？？？

又屌自己人

貨一定唔收
但係三個月嚟 超人都頂唔順
身攰心更累
只好抖一抖 有力起番身再黎過